鑽石是否世界上其中一項最大騙案？

根本一文不值

係又點？
你結婚咪又要買？

同bitcoin一樣
價值在於共識

史上最成功maketing

還相信「鑽石是最大的騙局」？你的智商可能又欠費了

買鋯石好過啦

成日有人話係炭定乜7
我都會話，你銀包d錢都係一張紙姐